（騰訊大股東）聯易融周五招股 9120元入場

聯易融周五招股 9120元入場

市場消息透露，聯易融計劃本周五至下周三（31日）公開招股，4月9日上市。該股招股價上限為18.06元，每手500股計，入場費9120.99元。香港公開發售部分佔今次發行股份總數10%，最終的發行細節及時間表或會因應市況而調整。

聯易融的保薦人是高盛及中金，高盛給予聯易融估值介乎71億至103億美元（約554億至803億港元），中金則予其估值約77億至90億美元（約600億至702億港元）。聯易融採同股不同權架構，A類股份持有人每股股份擁有10票投票權。截至去年底止全年，聯易融錄得收入10.3億元人民幣，按年增長47%；按照非國際財務報告準則計算的經調整EBITDA（除息、稅、折舊及攤銷前盈利）錄得近4億元人民幣，按年增逾1.4倍；經調整利潤達1.9億元人民幣，按年大升超過4倍。

熔斷暈d friend

一手中籤估計20%-30%
期望執到少少食返幾次自助餐，期望不大

update

騰訊撐腰聯易融傳入場費9232元招股價上限18.28元

已經all in，翻版螞蟻嚟

水退高估值等於仆街...

按照非國際財務報告準則計算的經調整EBITDA（除息、稅、折舊及攤銷前盈利）錄得近4億元人民幣，按年增逾1.4倍

美團都跌穿300，咁既環境仲招股

好野黎，大陸supply chain finance黎講銀行外最大，搶到market cap之後應該長做長有
香港好似得間Fund park同velotrade

而家仲高股值招股

一見到得EBITDA就知係垃圾

仲抽新股？ 仲未輸夠？

樓豬唔開post果日 D 新股先會有起息

係咁開同TOPIC POST JM9，大行派嚟?

做耐啲咪可以回血劍